手足比狗捉啊！！！ 幫手推

[member]有冇人可以通知佢哋屋企人
求下你地幫幫手兩個真光

第二個

下你有哂電話都唔識佢地？

完全唔熟 唔知點揾佢屋企人

推

打去星火先
再揾你啲FD試下

10.13 10.14 不見不散

最重要名都無 post曬電話想點
刪post啦

做哂喇😭好亂

不篤灰 不割蓆唔係口號

第一個女叫梁愷恫19歲
第二個應該18

大概02:30係香港仔華貴村條富貴橋比人拉

搵佢地學校啦

有名有學校有電話
你選擇post上黎比所有人知 點解唔搵社工搵學校？
你知唔知edit唔到post?

乜都無都捉